摩迪將要離開皇馬?

Croatia midfielder Luka Modric has rejected a new contract at Real Madrid as he seeks a move away from the Bernabeu. (Telemadrid)

go mu la diu

佢去到邊都係世一

利用完，係時候要走了

去利拍世一中堅啦

醒目

冇佢逗住個中場皇馬點算

皇馬之後要點抺黑佢

Bale請出招

讓個位畀博格巴。

去疤

33歲

某人一直認為自己是團體足球的關鍵，然而我們沒有他才可以展示真正的團體足球。

去飛馬

班球員會好唔安心

就算走都只會係國米

去祖記

以後蝗馬一有球員走 都會係去祖記

去祖記既話 祖記真係可以爆機了

老啦 曾經係好勁
夏殺特 普巴果d頂
體力差d就差d佢自己都明啦

國米想要 人地開價高皇馬好多
拎來屈蝗開高薪合約

去意甲一流 唔使咁大身體對抗

番未來熱帶下新人啦